曹星如：我唔知道個拳套係要拎黎抽獎，sorry 呀🙏🏻🙏🏻🙏🏻

人地都話"執番"

HKBNZ中哂拳

冇簽約咩?

好酸

史上最快唔見兩萬蚊方法

寫咗去大典未呀

仲敢出聲?

成班連登仔屌到佢癲, 話出街見到佢一定打

連登仔做鍵盤戰士就勁

講到人地真係要驚左你咁
唔好咁自大好無

好得意

笑死 連登仔吹水都信,鍵盤上面打？

雖然話佢係輕量級
但係對住呢度班廢柒毒矮
一拳一個都不為過

乜撚野輕量級呀 你知唔知輕量級重佢幾多級呀

咪係 佢果個好似叫殘廢級

抵死, 證明 hkbn 自把自為, 事前完全無同人溝通

我重量級身型呀，洗驚佢

唔好講一拳一個，就算牙如企定定比連登仔打，應該都完全傷唔倒佢

放張圖出黎證明連連登仔都大份過佢

但係冇重量級抗打呢

出金鐘打一轉，即時衝上70連勝

俾12round你都應該一拳都打唔中佢

連登仔冇左個keyboard曱甴都踩唔死啦

呢個好笑

分分鐘都係宣傳手法黎, 不過見有得笑就算

你係咪植物人級

做乜鳩 一粒膠都比多你

你呢啲鍵盤戰士咪係殘廢級囉

笑死，連登仔打飛機就有份

呢班連登仔同呀如打
應該會好似無雙咁比人割草

牙如都上連登
牙租又輸

曹星如有上連登既話
真係要講句加油
希望你挑贏世界拳王
等haters收聲
你挑唔贏我都會支持你

曹星如係咪單眼睇緊post?

呢個係咩論壇黎?
點解樓上會有班連登仔笑連登仔?

Ching sick ball

人唔笑狗都吠

再嘈攞鍵盤打柒你！
連登仔

我反而想知係咪真係有連登仔埋去打佢

真人版龍如
桐生一馬咁 街啲嘍囉咁 比佢打兩下就訓哂係度 講埋啲咩"求你唔好再打啦"

人地冇講打完啲咩喎

好on9

baby condom 班c9笑連登仔又好合理既

今次撐牙REX了

好慘 好多小朋友未有分析能力嫁 好純呀

呢班柒碌真係連登之恥
明明有好多連登仔好撚威猛
真係比呢班撚屌影衰哂

你真係信架？

LM

，

一個on9仔擺到明喺到笠連登仔高帽，成班傻閪就中伏爭住出黎踩自己

好好笑

計點數先贏
仲要比人打到入廠

打完仲唔拿拿臨掉走咩

連登仔一拳打到佢瞓icu啦

呀rapes都上lihkg，唔上高登鳥

HKBN當時表情

雖然佢超蠅量級 但係香港就算對住大隻佬都唔會怕啦

咁都要問

夠18歲未

仲可以點拆，好睇了

On9